{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane, ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid on tuntud minu s√∂√∂mise poolest."},{"text":"Olen vili, mis on erksat v√§rvi."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µid mind juua v√µi oma teravilja peale valada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Mind serveeritakse tihti k√ºlmalt."},{"text":"Olen vedelik, mis on hea sinu luudele."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane, vahel roheline. Kasvatan puudel ja hoian arste eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et √ºks p√§ev hoiab arsti eemal."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb mind l√µigates nutma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kihte."},{"text":"Ma v√µin su silmad vett vedama panna."},{"text":"Mind hakitakse tihti ja lisatakse burgeritele v√µi salatitele."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen teravili, mida serveeritakse sageli kastmega. V√µin olla pikk, l√ºhike v√µi vormitud nagu kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti Itaalia restoranides."},{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"Maitsen tomatikastmega suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Pasta","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis on valmistatud jahu, suhkru ja munadega. Inimesed t√§histavad minu juures s√ºnnip√§evi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kaunistab tihti h√§rmatis."},{"text":"Ô∏è Inimesed panevad mulle k√º√ºnlad peale."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind peol!"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":true},{"label":"Komm","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen konarliku nahaga kollane vili. Maitsen hapukalt ja magusalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Mul on lehtede kroon."},{"text":"M√µned inimesed nagu mina pizzas!"}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen aedvili, mis on oran≈æ, pikk ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sinu silmadele hea."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."}],"options":[{"label":"Radikas","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Naeris","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse kartulist, kujundatakse pulgaks ja praetakse. Olen populaarne k√µrvalroog burgeritega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti ket≈°upiga."},{"text":"Minu peamine koostisosa kasvab maa all."},{"text":"Olen populaarne toit, mida burgeriga s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Tater Tots","isCorrect":false},{"label":"Hash Brownid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen k√ºlm ja magus maiuspala, mis tuleb paljudes maitsetes. Mind s√º√ºakse tihti koonuses v√µi tassis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sulan p√§ikese k√§es kiiresti."},{"text":"Inimesed panevad mulle tihti puistamisi peale."},{"text":"Ma tulen paljudes erinevates v√§rvides."}],"options":[{"label":"Popsicle","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. V√µib-olla ehitan k√µigile veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind!"},{"text":"Ô∏è Ma ei ole sipelgas ega mesilane."},{"text":"Keerutan kleepuvat l√µksu, n√§ed."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja mind peetakse heaks √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikas, v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Mul on laike √ºleni."},{"text":"V√µib-olla leiad mind lehelt."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Sumisen √ºmber lillede ja teen magusat mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan koguda nektarit."},{"text":"Elan tares, kus on palju s√µpru."},{"text":"Mul on stinger, seega ole ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin rivis ja tassin toitu koju tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elame kolooniates, kus on kuningannad ja t√∂√∂lised."},{"text":"Tihti v√µib meid leida maapinna l√§hedalt v√µi kivide alt."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n rohelisi taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sageli rohelist v√§rvi."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on pikad jalad h√ºppeks."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Klapin oma v√§rvilisi tiibu. K√µigepealt roomav vastne, siis ilus asi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse."},{"text":"Olen tuntud oma ilusate v√§rvide poolest."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma h√µ√µguva k√µhuga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen pimedas."},{"text":"Mind kutsutakse ka pikselutikaks."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√µhtutel k√µige paremini."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Armastan su verd hammustada ja juua, eriti √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan s√ºgelevad muhud maha."},{"text":"Ainult emased hammustavad!"},{"text":"Sa kuuled mind oma k√µrva √ºmber sumisemas."}],"options":[{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Kirbukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"V√µin jalutada vee peal ja suured silmad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga kerge."},{"text":"Jahin teisi vigureid."},{"text":"Ô∏è Tundub, et uisutan!"}],"options":[{"label":"Vees√µitja","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Tiigiuisutaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma teen k√µva h√§√§lt, kui suvi on kuum ja peidetud h√§sti ma tihti ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen sumisevat h√§√§lt, aga ma ei ole mesilane."},{"text":"Mind v√µib tavaliselt leida puudest."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu heli on soojadel p√§evadel k√µige valjem."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Katydid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}